香港有冇業餘既中樂團?

小弟最近學二胡
如果有既話學完想join
有冇巴絲打識

問你老師嘛。。。佢應會帶你去
某大學都得

無玩差唔多六年 lm

你幾級呀

幾歲？
二胡幾級？
拉d協奏曲嚟聽下？

22
學左唔夠1個月

學至少一年先啦
有啲樂理先 如果唔係一定跟唔上樂團

其實多唔多
同埋會唔會出外表演下